想真心識女朋友！邊個App正常D？

自問樣唔差
咁多個app
新手用邊個好？

唔要美容保險雞

樣唔差使乜玩交友app

自問冇乜女人緣
朋友幾乎都係男仔多

搞基

你覺得自己樣唔差
通常個樣都好撚差

玩得交友app一定睇樣先
你又冇樣（唔係靚仔做乜要搵你）
又唔肯嘗試（連用個app都要上連登問）

你真係唔好曬時間 拿拿聲打完丁好訓啦

搞基我就唔會喺呢度問用咩app搵女朋友

中上男神？

上141識
spa, hg, ptgf
今日已經識到
又靚身材又正仲
可以上床先
之後先慢慢認識對方

講真 玩邊個app都一樣
都一定有認真人 同美容雞
其實你醒少少 睇下對方個profile都會分到囉
啲人見到啲大波美顏filter相就即狗衝既 九成會俾人呃囉

利申 玩過4-5個app 依家女朋友係T字頭度識 打算下年結婚

Lihkg

全港最大gay友論壇

最多人用 T 字頭

hugo1991

不要玩交友app!!!

各方面都正常？

可惜唔會適合我

玩app 要有咩注意用秘訣

141

認真，女朋友我響呢度識，就來拍左2 年

呢個真係好講緣份
你係點樣呢度識女朋友

放低tg

玩吓文青活動好過啦

例如有咩
依家疫情下

we7

d交友app，d女成日要我做sp
有次我仲沉船嚇親佢

同樓主一樣

邊到仲有

讀書時期男校出身
出嚟做嘢又係男性為多

男女校都唔方好得去邊，好野都被人mask曬

T字女通常約炮多，恭喜

咁有咩App係好選擇
純粹真心識女朋友

Your face your fate

連登

好野邊使上網識仔。好野都玩app既十個冇一個，有既都係搵靚仔/老細。自問唔係高大靚仔有錢既就算9數，除非你想食百人斬豬西

其實我都真心想識人 不過d app都真係幾唔正常/揀唔落😂😂😂見到正常人都通常係用假相呃人

grindr

之前有玩過Cmb 平均一日一個match到
不過傾得耐既真係好少
好可惜都係識唔到女朋友
唔知點解

試吓係到放低TG
我先
TG：Pri1de

咁咪即係你個樣有問題

身邊有人玩CMB識到男友下年結婚

我都係放低tg就識到